有咩味道一聞就知係乜

唔一定食物 可以係地方
etc醫院

精液

push

精

都係屎尿屁果d囉

尿味

大麻

Durian

垃圾車

酸酸臭臭既

咁係咩先得架

西水
黎m女人味
尻臭

雨

白色珍珠

油塘哈密瓜

公司味

利申：好鐘意番工

口水

錢

血液、鐵銹、金屬
焦糖、爆谷
皮革、煙草、煙薰、橡木
泥土、草青
魚腥
臭蛋
...

鳩屎

合味道臭蟹味

蕉
麥當勞

閪水

芫荽

煙味

冒險樂園

書店
好香

榴連

m

臭孤

Kfc味

巴士味

自己陣柒味

燶水

屍臭

盒味道

腳指甲屎味

KFC

roll

新書

杯麵

新鞋陣膠味

男朋友

發毛潮濕味

臭豆腐

價真棧

一陣柒味

沙灘

藥房味

有隻紙陣味好香
薄薄地，通常用黎做收據

牙科診所

m記

毒撚

死老鼠

柔順劑

雞

係咪寫字會過底嗰隻紙

重慶酸辣粉舖頭
m記
公廁

的士

我好like喎

Lush 聞到就知係呢間野

啲瘡咇出嚟嗰啲膿
諗起就爽

魚腥味

杏仁

榴槤

旅遊巴

酒店

銀紙

冬菇

lift味

屍臭味

惠康

女朋友

薄荷

榴槤個榴
榴槤個槤

游泳池

dove味

馬會廢老味

咖哩 隔離屋一個禮拜整1-2次

上海灘
細個好鍾意陣味

停車場

威士忌
雪茄

泳池

Temple 蘋果木味
蕉味
仲有榴槤味

震蛋

重有後樓梯味

地鐵站

小巴